法新社港澳台主編： Josh Hawley係華盛頓嘅何君堯？

Josh Hawley因為撐侵比人搞完屋企再比人話係何已完之流

即係話何君堯係Trump粉

呢條友不嬲係死左膠黎

搵何妖同個咁正氣咁靚仔既人黎比，會唔會太抬高何妖

左膠始終都係垃圾

之前拜登話hawley係戈培爾添啦

講野似何妖
何妖會同你講道理？

何妖721握手喎

左癌同msm 痴撚線

佢地話Josh Hawley係入國會前同(示威者)舉拳打氣

何妖左派黎wor

痴線
何妖搵人打市民
Hawley係幫和平示威者打氣
咁大分別都睇唔到
條超級大左膠個腦有問題

呢啲人仲做到總編是咪on9

push